全球發起活動 集氣要求釋放12手足

Day 55
請大家多多支持
暫時公佈嘅有以下2個

第一站：紐約🇺🇸

撐 #SAVE12
NYC in solidarity with #save12hkyouths
Sat, Oct 24, 3PM
Times Square

紐約 @NY4HK聯同 @lionrockcafe及其他群組響應”十二港人關注組”嘅全球呼喚活動集會同打卡行動
@NY4HK & @lionrockcafe and other groups will host a rally to stand in solidarity with @save12hkyouths //

第二站：台灣🇹🇼

▌10月25日 14:00集合 14:30出發
▌集合地點：台北忠孝復興站 SOGO前廣場 ()
▌注意事項
1. 穿著黃色/黑色衣服
2. 防疫期間，請攜帶口罩
3. 近期臺北天氣不穩，請自備雨具（黃色雨衣、黃傘為佳）

#釋放十二港人 #save12hkyouths

Retweet師

台灣手足

慢你兩秒

紐約手足

好撚想遊行呀屌你老母

pish

康復中未

唔知twitter係咪仲係熄咗

慢咗...

仲睇到波冇事啦

推上去推上去推上去推上去

睇清楚兩黨同左媒形勢，就應該做實事, 背水一戰

推

呀丙

慢咗少少

用得了

UBER救護車 想係英國同台灣搞個 「香港人-同香會」計劃

好難推

基

係咪因為太早

十月驚奇太爆

push

真係要靠標題

丙

多謝台灣&美國手足

Btw 仲係censorship 緊，得閒幫手rt埋

白痴仔幾個推推推

冇人理你就摺埋啦

Thank you for supporting Hong Kong

年

你老母好渴咩

好

貼你老母出黎，係靚既大把人幫你喎，我都識幾個黑人朋友

黎多幾下

啊膠

Pish rt

New York

好想聲援手足呀

Rt

Pish

點解你好似每日夜訓但又早起到

撐住你的

佢壞咗幾個鐘之後又無嘢了

上堂未

0.5

啱啱上完一堂而家上第二堂

Push

好想行街...

推推推推

壞佢老母，自己熄自己

twitter 個火好旺

可能都係要靠人手慢慢推上去
冇得好似之前咁一下就上

Re Twit先

G chi

好嬲咁喎

繼續燒旺佢

呢到好多幫手推嘅都係由無咩人理嗰陣開始推，推到依家多咗唔少人理
我哋有無人理都係會照推
你咁講係無用架

Hug

Pushhh

不過其實都明

推！！

冇得懶了

Be

你今日retweet咗未？

推PostC全面進場

推^^

Re左

唔係夾硬死ser 咩

朗仔

梗係喇..

好返了

支持美斯

唉

學野未

仲有我哋成班幫你推

推爆推爆推爆

連委內瑞拉人都發聲支持侵，話侵係佢地last hope

rt

尋日喺twitter睇到呢張文宣，講得好中

一齊推

睇到想咸

一直都有人做嘢去聲援手足

推PostC

佢嗰句
「建議置於日常當眼處，直至他們回來」
真係睇到勁sad

22

推左先
一陣RT完再入黎

我睇到啲日期

今日係 #FridaysforFreedom 呀

蛋妹

曦神

55

朗神

笑死真喎 同老豆都撐美斯

RT

支持廢老2

收

點樣

和好咪好

肚餓

支持運動嘅唔係廢老
係銀髮族呀
所係佢應該係銀髮2

得10分鐘食飯

主席

睇到張紙黃晒已經

RT哂啦

食燒肉

曦都cls

年仔

爛神

銀魂好好笑

哦係咩

樓主好撚大食 同佢食放題好開心

想？

成日同佢講美斯好腳法 wooohoo

????????

愛護連狗力量 勁

下 懷疑認錯人

再見

唔想
我尋日食完好野

笑到死左

蛋食飯未

唔覺

今日真係勁嬲 要癲了

This po can5001

好腳法就要撐？

即刻豬左真心 小灰 可能又死

叉燒包

國際線有任 請每日推Post

蛋仔

唔通呢

隻揪

米癲

bell

係咪唔癲得

講真既我都覺得依個po值得推行動po

我係入黎同牙朗隻揪既

想睇

比$

乜撚

推！！！！！！！！

推特師

好波！！！！！！

靚仔先撐

美斯都幾靚仔

夜晚先din

咁點
嫌？

想食飯了

朗型啲

夜晚真係易亂諗

想同我食？

想食啲乜

邊忽

推囉屌

5連屌

點呀真係10連

屌你老2

樓主

喂屌咁我之後係咪點推都唔郁

.......

香港監察羅傑斯發起「#save12hkyouths」運動籲國際關注 羅冠聰黃台仰響應

愛得太真太容易讓自己犧牲

年初4

咁應該真係咁我返出去先

Tui post C

Lunch break?

點敢

嫌咪講

餓

點

on9 叫大陸放人未得囉

忽忽都型

買緊狗糧比你

我叫朗

你老母又閪痕？

西仔

曦
你做唔做通渠佬

牙痛囉屌 小驚

學多樣野無壞既

上面有個人老母閪痕，你幫佢通通

臭的不要

渠塞左緊係臭架啦

交比樓主

今日姐 你認錯啦

@基爾
通渠啦

Tui post c

Tui post break

笑乜

真係攰

見到啦

開心未

食飯

愛u

好頭痛

不了

掙扎多半日！

驚左

頂住 但真係好頭痛

又嫌

鬧五毛唔會嬲

推一推

攰 pish

好天笑下

運動未

推2

藥呢

再推

岩岩食完飯 晏啲先

好認真講 如果今次我登撰唔撚到 我直播屎眼開合桃50個加cap圖者派五千

冇心情
唔去住

食左咩

無

推
釋放12手足！

我愛樓主

堆

多謝各國手足

哭𠹌左

#save12hkyouths

唔知眼痛定頭痛

單車巴

茄子

你到底堅持咗幾多日

食藥啦

快睇

好啦

咁都得

係幾可愛

好小食藥

好累

我唔係好ok，可能唔夠抖

家純

有心情 陣間去

只要樓主一直堅持 我就繼續堅持

食左魚蛋粉麵

終於唔係死開

屎

堅持就是勝利

快抖

魚蛋河好食啲

抖下先 食飯未

好好笑你用第2隻豬sticker

西 今日又熱翻

養龜冇得開冷氣

每日笑一笑 世界更美妙

我都死緊去訓
琴晚咁kam

會感冒？？

來 幫你撥涼

你仲要勁內疚咁我真係想揼柒你
咁琴晚唔係好瞓左咩
我今晚出去食飯 好撚攰

不

肺炎
好易死

我幫你

我改咗甜水
可以訓耐啲

5得。。。

上呀！

大家咁熟

不是

咁你今晚唔洗瞓

咁大獲

依家都日日夜訓架啦

翻工？

撚樣

我今晚早瞓真心 依幾日頭痛到仆街

段

做雞。。。

呀靚

6點變4點

撚屎

飯

訓到咪早啲瞓

屌你老奔鼓勵下喇

2點收山

金仔你都真係成日入

叫我。？

妖 知唔知醜

咁...兩點

點睇金右貞

放喺厠所囉

正正常常點解無女

咩

好撚記得 笑死

有個缸，擺唔到入廁所

真係兩點

不要不要驟來驟去請珍惜我的心

你嘅話都唔正常啦

我都成日入你

咩 唔記得咗

好慘

破產未

正常嘅

入post啫 嚇死

勁有米

we are 撚mily

包 有無好好食飯

講咩？

放落缸到

好撚攰

廢事佢地走左，可能睇下照開

編輯好唔好玩

說謊的人要吞一千根針

Ptgf

未食

唔知你講乜

斬德

係咪要餵蟲

點收費

放棄啦

下午茶都o黎緊

我的字典裡沒有放棄

依家有

問樓主 佢熟客

我刪改左

乜7
你又話你仔
依家又ptgf

大笨蛋

咪癲

唔能夠？

搵唔到

樓主係咁。。

7.7

太撚攰

唔信

Hv la

點夠你嚟

晏啲食下午茶時間平啲

Tui

大家一齊努力

食完蟲可能會永遠唔食其他野
懶就餵糧
勤力就將粉，蟲，蝦，菜，飯磨爛佢

404 not found

放棄沒

龜界5星級餐飲

咁你放棄開po未

#save12hkyouths#save12hkyouths#save12hkyouths#save12hkyouths#save12hkyouths

未食都斬

我知道有人會烚雞胸加油麥菜比佢地

唔係加好多

而家食未，下午茶啦

唔識

好聽

食藥

早晨贏家

食得藥多第時止唔到

餵我

早晨，好頭痛

打錯
金裕貞真係好撚正

巴打日日開po 推

係我唔敢又食

我都係

咁豪華

咖喱汁世界第一

太陽仔都會頭痛

都唔知搞乜，驚無啦啦病

你唱仲好聽

咁龍門又真係...
唔係幾好食

户

粗重野我來

西

水能醫百病

隻龜練大隻？？？

增肥就有

肌肉龜

真，每次feel到就嚟病都係咁灌水

我fd會夜晚同佢一齊食生果架喎

龜仙人

幼龜唔敢亂比野佢食
都係蝦，糧，易消化既菜

河粉是正的 炒河更正

哦 我fd個隻好撚大隻

乾牛河

陸龜？

係J都咬斷你

係咪今晚準備食茄子

扮工中？

依家食

唔洗食晚飯

又唔會既我試過

你真係醒

一次過

好耐冇食

辛苦飯

你望下你後面

附近冇黃茶記

小稱保重，飲杯熱茶

飯...加油

想飛機了

係 勁鍾意食

宵夜時間食晚餐姐

飛誰

切個檸檬浸水記住唔好熱水

衣櫃裏的男人

驚

好，不過可能轉天氣先咁

我以前嗰隻好鍾意食蘋果...同曦曦一樣

我保護你

你以前隻係陸嚟龜....你嗰隻咩嚟

個名係咪叫曦曦

三寶

如何扮工扮到係咁覆

真 食少少就得

宵夜時間再食

係

曦曦咩都中意食架喎

我個隻巴西黎

雪糕點睇

我中意

叫傻仔，嗌會躝過嚟

人工低嘅廢工，冇人理

即刻飲翻10L

隻龜食完暴斃

水龜好煩，要換水

其實都係，以前暑假都係咁

世界和平靠龜龜了

雪糕湯

香港特色餐飲

正 我諗過如果我養既話會叫佢粉腸

屋企冇位養咁大隻陸龜

你抖下

唔係怪

有情飲水飽

一掌拍死一個習近平

here we go again

bb嚟

我職業係兒子

一野咬下去

咁佢會大

其實個idea唔錯啊

想做介紹入行

我有樓主

放假去幫襯

曦哥識食

肉醬

河粉萬歲

河粉黨+1

芝麻唔是

12+9

養咗兩年賣咗

你冇

點解咁對佢

喺邊見工

分半個俾我

爸爸，唔好唔要我

我呢

你帶我見

你哋全部都冇

腩河

出一轉港島，大叫爸爸就得

分曦哥比你

哭咗

今天也是受傷的一天

洗唔洗show patpat

曦哥唔受媾

Second in先要

最黑暗既一日

唔得閒，同養得好靚，個背爆晒花，有人話要，賣俾佢

咁 third in 呢

用愛打動

是為佢好

唔想再提

做龜鬼都番嚟搵你

睇嚟我唔夠愛佢

俾人食左隻豬

牙西

陸龜bb麻煩 又要照燈又要熱石又要晒太陽，養到咁上下大好多人要

多腩汁

最衰屋企無位

騎好

唔係好好

攬番

皇帝級享受

返嚟請佢食蟋蟀

爸爸

咬你手指

走青

返嚟未

青正喎仲有冬菜

求求

咁曦交俾你

最少都走臭茜

CC

最正就係茜

早

食早餐未

午餐都食左啦

食咗咩

烏冬

飽唔飽

還可以

食下午茶未

你真係呢
好少食下午茶

Push.

想食就食

你唔洗番工番學？

扮工中

加油仔

日盼夜盼

佢係咪暈左 唔見左佢

就嚟兩個月

千祈唔好氣餒

睇嚟大家都係office類既人

Save12

保重

yeah

青先正

無錯

係非常之好

你快啲去救佢係咪頭痛到暈咗

可摸以快啲

羨慕

你唔好咩？

retweeeeet左未

d tweet得百幾人retweet咁少既

Ching sick ball

Metoo諗緊係咪冷親

Fd子

驚了

屌

三生有幸真係好好聽

retweeeeet左未

Sad but true
全球各地都有人出嚟 但香港冇人再出嚟

7古6

點搞啊

真

會無曬fd子的

忙左陣

就快

所以好多謝會主動約我既朋友
我唔會主動約人

快啲死了人生冇22了

fuck my life

牙飯嚟救你

佢地真係好好 其實食飯我基本上日日都得 所以叫我約 我都唔知邊日好

正仔做緊廢青仲想點

不過有女就收皮囉頂你個肺

就係唔想咁廢

天氣反覆，小心身體，出街帶定件褸

主動啲

隻豬喊緊

當我波咁掉比人？

想識我？

昨日早瞓就係為左咁

愛我未

想你識我

頂你個肺

唔好喊啦

唔聲唔聲提左咁撚多唔撚追po都唔得

我長著

咁動左未

你想識我

動左繼續緊

唔懂

單方面付出好攰

安慰我

直接開口問囉你太陽仔嚟架麻

ok

free 12!!!

你好怕凍？

我好想識你

動左咩

雪子

還好

廢j唔講啦

話左你識食

我就知

咁咪得囉

蛋蛋

日日都約咪得囉

真g我心

is-.-

weak

鍵戰

Ok驚左

加油小稱

係咪架

打波打波

就利用你既能力啦

送返十箱八箱暖包俾你

獨j

我愛你

都係叉燒仔你最好

今日個十四歲仔比人送左入更生中心

比個愛的抱抱你

我都愛你

想知

hi 包包
頭痛

有冇事，飲杯熱嘢

做training囉引體,深蹲,dip 個堆野...

個個都頭痛,唔通個個都想頭痛咩

想約就約啦

大大力

誰人做愛大大力

個官乜都拒絕

暖水治百病？

禾

收啦

嚟m啊 飲水啦

幫我

其實我唔用

真?

咪又係跑步

無你咁好氣

講笑唔驚

貓捕

咁又唔好

heaglo

勁

真既 不過我真係好小拒人 真係小

怨氣好重 咩樹

假假假

廢

今日星期5 出現多啲未

Hi

如真 如假

我冇野講

講笑啫

唔知 可能

知就好

精神啲

唔分身了 攰

d藍絲成日話手足冇晒前途呀

今日精神ok

Miss me?

見字飲水

#chitter
#twittercencorship

真係好撚想兜野車落去

no

妖,又要問

唔識囉

點解你可以24h上連登

整污糟手 遠攻好啲

你知啦，但海外民運真係搞得好差，所以一定唔可以比班手足就咁失去一切。

我廢

咁heattech

不過講真返學星期一至日都要chur sosad 所以無分別

食左藥都係咁
可能離開左公司會好D
一陣仲要上yoga class

吹咩

我着

arr⋯⋯

我可能同你一樣

唔係咩

西 公司電腦整好未?

想知？

我地都幾多人玩yoga咁

你唔係啦屌

幫我吹

開番支紀念先

係呀 需要啲份量啱啱好 但冇得唞 真係啱啱好
對電腦對得多個頭成日痛 今次應該唔關夠唔夠瞓事

好驚好驚

Ultra warm?

但你係

好mean

點啊做功課做成點呀
你又頭痛 早啲瞓啦

同佢

都係唔洗啦

係屬於我同你嘅紀念日

你點知

我係

88

吓點解

都做得ok 交得切 我好認真的 一陣要躝返落床做功課
琴日有瞓夠 但對電腦上咁耐堂真係好難頂 今日都要早啲先得

加油....拉鬆返可能好啲

唔想知

頂我有個fd都係咁，但一個fd笑鳩佢話喺香港都ultra warm 去日本韓國旅行點算

我知你不嬲講嘢都好認真 所以我依家都認真緊
咁你食飯未 拉下筋望遠啲未
你嘅早訓即係幾多點

幾時先想知

而家著？

Double lo屌唔係點

梗係唔係啦
屌你

三日黎開到一次，而家唔敢熄

唔洗怕醜

頭痛再飲凍嘢會再痛啲㗎

我真係

冬天呀，而家點着

我話好認真做功課
未 一陣先食 傾多陣再望
琴日好似10點幾瞓左 瞓到7點幾自然醒今日打算11點幾瞓

我做證

洋蔥式着法幫到你

下年

咁你依家可以去望

嘩原來你真係好健康 癲左

如果佢而家著佢一定唔係連燈仔

ok多謝太陽仔

我真係好撚廢之前都會唔着外套 但一唔小心就會冷親

嚇親睇錯左

咁應該道別

風越大我越強大

係咪好型仔先

約完唔去

hey媽
要迫 再咁落去夜瞓我會頂唔順

集氣唔洗OT

hey媽

我長期頭痛左廿鳩幾年
放棄治療了

我比同一個人飛機咗好多好多好多次

好撚憎人飛機

收撚左工啦

真啊

都係用呢個算

好多人都咁叫我唉

miss me？

你好strong(心心眼)

Hey ar hey ar hey

識野

鰻魚日式腸熱狗，唔知好唔好食

十字舞

點解

唉。。。。

哥我好型

唔要得呀你呀

好開心咁
咪玩咁多手機啦遲啲再講

太囂啦你

好食喎

純子

Miss u mum

毒撚係咁

好撚似啲工人

Hey媽成日跳

巴打
#save12
#save12hkyouths
#chitter
#twittercencorship
#smokinggun
用關鍵hashtag 去Twitter rt 下

做下任
多謝你

多一陣先

準備落樓下露天廣場

最忌有...

建議立即

感謝欣賞

跟著一齊跳

Miss your money

點解你早瞓到 真係搞唔掂

自己撚啦

Ok撚9我咪講

巴打
#save12
#save12hkyouths
#chitter
#twittercencorship
#smokinggun
用關鍵hashtag 去Twitter rt 下

太忙既話用 做下任
多謝你

啱晒 啲阿伯鍾意聚賭 賭完塞俾你

好耐無覆街客

Hey

做開塞比人果個

俾番你啦

慘 好似得我欣賞你

得啦快啲抖完做完咪有得吹水lo

仲要基2

又話唔小圈

Hello 委伯

咁順攤

唔該嘆巴

鰻魚係條腸？？？

依個星期好攰+懶左

大賓周扶他絲

#save12
#save12hkyouths
#chitter
#twittercencorship
#smokinggun
用關鍵hashtag 去Twitter rt 下

太忙既話用 做下任
多謝你

想要？

鰻魚好似係魚

你成日嬲

因為前一日我瞓得3個鍾 之後成日唔俾自己上床 唔係就會瞓著 要撐到食埋飯先俾自己上床

你都加油

攞去捐都好啊

唔會完的

點解瞓三個鐘咁少

魚係條腸？？

咪搞

你睇你

都真

基2哥係氣質bio

鰻魚+日式腸

希望係

無事！平安收工！

Boi *

Grad咪得

唔知

魚係水入面果條

heyson

盲左

信你一成

暫時滿

明晒

咁我應該係暖男

笑死好on9

入油先

why is boi

d藍絲成日話手足冇晒前途呀

幫手推呢個

傾訴未

唔使咁大聲嘅

點睇

咁即係唔信我啦

小勁

聽錄音真係好麻煩

因為前幾日都慣就天光先瞓 呢幾日之前有一日瞓左晏覺 搞到好晏先瞓到
所以前日4 5點幾先瞓 7點幾起身做嘢 搞到勁攰 琴日好早就瞓到

天光瞓就唔應該啦 瞓咁少就起身做嘢真係好撚癲 我依家真係唔得

我想真係學到嘢 唔想咁頹

其實態度正確嘅 好有動力咁

好似媽媽咁

好多人都真係咁講

Boy😗boi sounds yoer

我都好少熄機
一開機D野好慢有排LOAD

係咩?!
你都有玩

去台灣讀書好似真係幾正cry

唔熄機公司部老爺機會bluescreen

偏頭痛 ?

我無

冇樣咪培養氣質 氣質先可以長存

尋日今日RT左好多#hunterbiden

都唔係差既

死基佬又去左邊

咁細聲啲

因為你真係識食

差咁啲咩

點解唔信埋果九成

駁唔刀

低調撚

我成日都咁 但我知好傷身
因為冇得唔起

基2好有氣質

幫你入

真係有動力

媽咪

係 聽朝帶你搭校巴

Yo yo check it out

想去？

有乜做 點解天光先瞓 真係傷身 補唔返 不過算我返學都係咁

is

每日都要稱讚自己
準時收工，叻仔！

save12

真理 有啲人個樣第一眼望落去係幾衰 但性格 談吐 學識個方面搭救 都可以好吸引 望望下就唔覺樣衰
我覺得
你唔洗好有信心 但起碼唔好咁自卑先 俾機會自己去改

想學多啲嘢 唔想做咩都唔識嘅人
讀得幾開心 幾鍾意間學校

我唔食魚

唔係
持續頭痛

你聽朝會係美冴

上堂 功課

做唔做到？

save12hkyouths

認真既做緊
廢都廢夠起緊身

伸下懶腰先

即伸

Gd

做唔到

比心機小嘆

係度！！！

真係一啲方法都冇

又小新d fd

我依幾日都係 好嚴重

多謝 我要比心機

我都麻麻地

咁幾好 你應該真係勁young

轉埋工既話應該仲叻

係 好欣賞乜都識果啲

你要係大斜坡踩單車載我返學

小嘆得既 等你好消息

牙騎好人

你一定係瞓得差

食飯未

ok la

係 勁有魅力

其實等結果真係好難捱 我好明
都想知你邊行 不過算 唔好講 比緊啲運氣你

我唔識踩

淨係識得食

知你咩料真心

Hey媽攬下你先

好同意

最好唔好 我正係攬基巴

起我

哦原來你上開咸青口

Brain is the new sexy

你係咪真基

唔攬自己個仔 攬其他男人

有咩所謂喎

基巴咪我個仔

按下呢個位
有用架

我唔係歧你 我問下

係你條仔咋親生骨肉都唔理

中醫師

見左未丫？

低調d。。。。佢仲追緊我。。。

呢個位係咪都可以止嘔？

唔係 令你誤會了

未有回音呀

我支持真心

好開

渣 追咁耐

好似係

不過真係唔係

家純 再分啲運氣比你

佢真係渣

okar 就算係都

快去食飯做野了

唔緊要啦

想cow囡多過轉工

唔好吹風

真 支持

多謝你
大家都加油祝你地都好運

鍾意邊類？

冷氣真係好凍

Ok 我代大家多謝你

年好人，會揾到份好工

你都係

識食都很好

欣賞你

唔食

唔食就好

典解

而家食

無香港站 有冇搞錯！？

去去去

interview 加油

外賣協會，獨立唔痴身

今日有
【直播】10.16聲援 12手足社區放映（阿細報導）

試lin埋呢個位試試

我身邊有獨立唔痴 靚唔靚真係見人見志

Oh好的 謝謝
話說個頭唔舒服個陣淨係識按太陽穴

Back

留舊

推推推

-.-

23歲鄒家成放棄取護士牌 團隊成員：他沒有命讀到2023年呀！

做運動，食supplements啦

呀基

有咩do

Day 55

唔好吹到個頭

Rt RT RT RT RT RT RT RT RT RT RT RT RT

Tut

Tttttttttttuuuuuttttttt

放工啦

唔知點

基仔

睇泰國新聞睇到想喊

貓

食完飯啦

爸爸食咗咩

菜、白飯魚炒蛋、菠蘿鴨胸同牛展
蕃茄湯

叉bell thank you

仲有全球各地#fridayforfreedom個個禮拜都堅持緊

岩岩食完

thank you牙騎

W

Push a

牙be

推推

由由

唉終於有假放

辛苦牙be

真係好鳩

問3答1 屌

大家咁話

puzh

big ass

唔洗多謝

今日都冇乜特別

泰國

係 呢個見到
諗緊12人都仲係冇消息

秦國手足都好慘

集氣uushhhhhh

泰.....加油

睇到

我

睇到心up

RTRTRTRTRT

邊度開台好

睇到喊，畫面相同，地方不同

邊度開台

我搵下先

推啊

年
尋日sorry

依個好唔好
Twitter國際線要connect真係唔好太上腦

做咩sorry

蛋蛋.....好啲未？

雲吞

People

依個好

尋日認錯你做包

12港人一定被困到死
係中共要虐待香港人，俾個下馬威震攝
我地唔聽話就會咁

[落嚟呀！！］泰國手足重演叫人行落嚟一幕

有冇其他

依個都好

見字飲水
見字坐直

放左工就好返哂

要hold 一hold 先，我驚又強制logout ⋯今晚係咁玩Twitter

飲緊and瞓直

以為咩事添
小事啦

冇事就好

下次望清楚啦

又瞓
花花呢

推推推推推推推推推

兩日冇見牙花

俾你揀 邊度開台
Twitter國際線要connect真係唔好太上腦

[落嚟呀！！］泰國手足重演叫人行落嚟一幕

係喎

回憶翻曬嚟

到底發生咩事

我全部都要

揀一個
再唔開冇人入

第一個囉, 泰國個個實有人注意

今晚忙retweet

想問咧，點解我成日畀Twitter 強制logout 嘅

好
Thx

油 我諗唔到標題繼續開

就咁正常標題加日子

繼續開咩

12人

會好似呢幾日咁 人手推先有人

Topic: 屌 最近靜到。。。。

Day 56
最近真係無乜消息update 好靜
自從37日過咗 出逮捕通知書之後
關於12手足嘅消息真係冇乜
家屬律師初步估計元旦開庭
但其實都冇人知
家屬連邊個接咗單case都唔知

問題一直未解決
希望大家會入嚟繼續吹水推post同去twitter rt
記住越多人知道 佢哋越安全

大家都可以定期寄信過去
但記得寫上款 指名寄俾邊一位
同埋唔好寫敏感句子
平郵$2.6 空郵$3.4

地址：深圳市永安北一街南一號 深圳鹽田區看守所

60-3 點睇

學TVB咁開po

咩60-3

冇咁多消息可以好似TVB咁

學佢哋嘅出po方式

DAY57

例如呢

聽日56

好似連傾偈都少咗好多人

1q題咁樣開

今晚同你傾通宵

支持反正夜晚都瞓唔到

我有諗過 但真係未諗到 佢地太尾

行開左姐

我傾到2點

1q真係仲難諗

講真好掛住牙花

我回塘了

係 1+2=？

係12手足呀！！！

....

一日啫

搞唔掂

咪咁啦.....

抄下d電影對白

有諗過好似以前咁開
啫係
「有冇人好似我咁 wts等緊一個人在線上」
「人越大 越想要安穩同快樂」
嗰類叫春

第1啦 第1真係

第2有啲7

咁要睇返5p台d po

Hi fafa

佢哋回哂塘

Hellohello

Hi linjai

用十年啲對白？

唔撚見曬la

本地蛋

周星馳

咁要覆返街客 認衰仔 真係懶左

5p同cc台啲post可唔可以拉埋一齊玩

我ok

推 #SAVE12HKYOUTHS campaign?
或者cap圖推 #RopeOfHope (#BringThemHome)
(例如一人畫一條繩拉佢哋返嚟都得㗎)
或者整個乜嘢創意改圖大賽 /改meme 等等
呢排twitter太多嘢，呢邊一定會比較靜
個campaign政客loop完嗰時就睇吓會唔會loop埋落民間

唔係唔得 你可叫 我就麻麻地
一陣係度再換studyig就柒撚鳩鳩

再諗下啦

我有諗過開「呢班人真係好有心。。。」

想緊

打飛機

我係諗住好似之前咁開歌詞 同引人共鳴嗰啲

我尋日都有話歌詞po

引人共鳴係邊啲

標題叫今天我

hi heyson

以前有兩個反應好大
「最好嘅調味料係肚餓」
「虛度光陰真係好撚過癮」

Ok

其實樓主twitter有人喺條tweet提到你，你話媽呀我終於上twitter都得㗎

第2好似有啲印象我好似有份正

喂好得喂好得呀屌

一陣又當人bot

呢啲個感覺唔好 爭住認叻咁

第一個個名以前係咩肚餓食乜撚都好食

唔會再認錯人

標題撚係咁

你以前真係好爆

唔想比人追擊

依家回塘 諗唔到

蛋

我不嬲無標題 唔care標題 係同人鳩多

ok ok

有睇過

我覺得標題撚要好大勇氣先做到 所以我啲標題一直唔敢太爆太鳩 廢事又被屌

Ok x3

我2樣都有真係好似廢老 好唔掂

你好靚女

依家好kick

內容係咩就唔記得啦

真係避唔到 好似360角度都有

豉油加隻蛋 腐乳撈飯啲fd

但12人開唔到呢啲

星!

我都食完

其實前者真係好食

熊貓

用正經野黎鳩真係

聽朝再食

我就唔了

飽左

家純你真係好靚

落雨左

想飲珍珠奶茶
點知賣曬珍珠

落埋右

求bbbbb!!!!!!!!!

曦曦

就咁正常開啦, 油油聽日係到開咪得

咩姐

今日幾好ma

太正經會沉

ok喔
你呢

係咪準備打真心話

會有的

呀！！！！精神

抖抖先食

十年同12人又好似唔可以加埋一齊

聽日放假希望你會瞓得好啲 Me ok toooo

搵唔到啱用嘅88符號，試吓咁得唔得
被送中第⠾⠿日，他們不會是最後一批
碌tweet 見到張banner

喂我想問你comebuytea飲乜好 我諗唔到 一芳又執柒左 真係好嬲珍珠賣曬真係o左

小年唔好灰

啱啱食左

呢個幾好

應該會昏迷到下晝
食宵夜未

怪怪地

咁幾好呀 瞓到好事啱啱見到呀媽買左紅豆餅食左舊你開薯片未

諗仔

厚奶炭焙烏龍小芋圓

Ok saved

轉頭返黎 你地講住先

想開
紅豆 全部都係紅豆

你先唔好灰

點 解 可 以 無 珍 珠 嘅

之前見到
死唔難受 保護唔到自己至愛嘅人先係最難受

要飲

個符號好似有啲夾油畫個1 5?

食左蛋卷未?

我一直睇緊個牌 同店員講野都係望住個牌
佢突然趴左係部收銀機同我講野 嚇親小近

心動？

今次開咩味 我真係幾鍾意食紅豆

年!

仲恐怖嘅係知道佢哋而家可能係生不如死但乜都做唔到，大海撈針都話可以去個海度撈吓

我無 不過我明你返工返到哭 我之前都試過 真係哭能左

星星 記住咗首歌

咁cool

又入夜

依句好似聽佢講過 好熟

「大海撈針都話可以去個海度撈吓」

qg1

支持

由呀 今日忙？

我次次去親呢間都唔知飲咩 佢啲珍珠唔好食

含仔rt左未得閒入黎吹水推po

買比我

晨曦

驚左 係矮都唔洗咁趴係度掛

又一日

請retweet

星仔

貓係夜鬼先嘈

小芋圓勁qq

牛扒味
紅豆me都ok

無曬錢

!!!!
我都等1月

Hello諗仔 別走 一齊吹水

笑到噴咗糖水

鬥快

「有冇人好似我咁 wts等緊一個人在線上」
「人越大 越想要安穩同快樂」
「呢班人真係好有心。。」(rope of hope)

「被送中第⠿⠿日，他們不會是最後一批」
「明知佢哋處境生不如死，但乜都做唔到」

Ok next time Trytry

芋泥芋圓都好好食

咩薯片黎
我記得呀你今朝講過

次次都係要再處理多次情緒 不過而家精神
蛋蛋今日忙？

咁唔食了

....

用得夠多要專登開嚟睇

點解可以咁白

仲有冇

可以儲錢了

【專訪】兄長被指組織偷渡或控最高罪名 鄧棨然胞弟促政府公開真相：今次送 12 人，下次點知送邊個？

陳皮紅豆沙

啱啱諗咗好耐芋圓定其他

rt!

覺得諗仔「大海撈針都話可以去個海度撈吓」幾好

跌低最緊要起返身

消化下

覺得點

飲豆漿大

rich

推 post 啦各位
by 愛護連狗力量 主席

好似幾正咁不過都係鍾意蝦條多啲
我未食過但陳皮紅豆月餅我麻麻地

去咗邊度

.....

年神

買金勞

飲豆漿會白架咩

無心

2/3

會大

Gshock

依到

2/3連登仔

有時候真係好想快播人生

有啦

哦

Sad咗下 但結果都係會一樣

就佢

你講咩呀你!!!
係1/3呀

佢係 不過聽日係pin

係 所以

shut up!
shut up!
shut up!!!!!
係1/3呀!

1/6

感謝 希望推得郁 勿鳩

蝦條食咩味多
四喜個紅豆沙月餅幾好食

希望啦

豈有此理!!!!
係1/3呀!!!!
1/3呀!

如果有多一張船飛，你會唔會同我一齊走

我咩味蝦味都鍾意食真係 但我唔鍾意粟一燒
想試下食食陳皮紅豆沙 但糖水舖好似冇乜咁

推唔郁我真係再諗都冇用

Fake左

懶咗啫我哋

覆返街客

哈哈
agree

我聽日可以推一陣精神

粟一燒我都麻麻個口感怪怪哋
好食嘅陳皮紅豆沙好難搵

有咩咁特別1/3

精神呀

之前反應大咗就去咗偷懶

我都得

Sorly~ 會改正了

好 等用多幾個 你地唔準偷睇丫

咁你要抖下真心

我由頭
我由尾

我個名唔可以比人改

一定會睇

係 真係唔鍾意 但好食既GMAAAA係鴻輝記！！你有機會真係要去食 好好食的

3/1

個心好亂

Rt未多啲入嚟吹水

rt未毒子

咩名

莞茜正 點解走

我起唔返身但你起到

樓上on9仔

所以要鳩噏 唔係仲辛

咁要接力 依幾日真係抖得唔係好夠

今日個fd話小擔心我

我都咁講啦 又唔見你講

如果聽日1點出 我推到1.2個鐘

莞茜好正喎

我朝早得閒 聽日早起

qq

由由
佢哋都有出其他歌

曦仔

你都duck架

樓下正傻鳩

好love星星

Diu

心up
朋友平時點叫都唔幫手rt save12
見到泰國d畫面先令佢地有動力rt

歌呢 歌呢 歌呢

樓上正傻鳩

地圖炮????

不能1個人中伏

跛左

屌你
打麻我

個個都會幫你起身

笑死囉

你正傻鳩

push push

我很好

#1955

聽日可能夜晚開 未知

算啦你 我要食陳皮紅豆沙

哭咗囉

屌樓主 樓主嘈先

我識煲

咁...加油

咁你真係

基置身一個非基的城市

不如早啲開

我都明
呢啲有畫面夠接近先有共鳴

仲有時間
識do？

你明針對

成功

Nope

Mon 住

mark低咗

#1983心水清

未回塘

嬲狗你

檢討下

得啦得啦

？

Monpo9好驚

塵以為有家就是安穩

等你包膠 double gma

唔知要幾年

鬧樓主 利申鬧咗

屌....

你會輸

未識玩

唔驚

屌你老母......

識嘢double gma

最緊要可以打9你

樓主誠邀你加入對話

哭𠹌咗

Yes 求b is會長

揾黨員咬你

hi

......

你流血了，你睇下地下
一滴、兩滴、三滴.......！

我都係慢慢睇多一齊學

曾經以為香港會好似十年所講
「歐陽跟我講，香港未爭取到民主，就是未有人死。」

但當真係有人死咗
香港人都係繼續麻醉自己

「到底要幾絕望，才會以自己的生命明志？」

薯片完未

慢慢黎 會好的

難食

個個都話正 明明好難食

想係你面前食食食

好正

完咗lu

抵你一人飯

有多個包包

成隻羊咁

飲返多啲水呀記得

ok喎

聽日有乜做 點解想夜晚開

正喎

俾我食

agree

師兄好fun 請你留低

約人

我唔會信你地㗎

正

個地字唔係咁用
信我好了

有人入會喇

飲緊

自焚者 Self-Immolator -周冠威
「到底要幾絕望，才會以自己的生命明志？」《自焚者》的故事中學運領袖因二十三條入獄，其後絕食至死，最後引發青年以自焚表態支持的事件。講述在自焚事件發生前，有過一場鎮壓，催淚彈的煙霧瀰漫街頭，抗爭學生被防暴警察打至頭破血流。而電影中的抗爭者，最後即使付出了性命，但仍然心懷希望，而這份希望，正正是香港人最需要的。最近香港社會上的抗爭也發生過多次「以死明志」的事件。

我終於可以唔洗出街

u ？
開心

正啦

等睇你嚇走人

笑左

我冇

我都想自焚

無野醒起聽朝出去 我屌

真心正喎ching

我鍾意飲水

我會喊

信你出曬事

唔食早餐唔得架，，

肥叉瞓左？

很好

me飲茶多

無時間食

唔緊要我都無

我幫你放連狗咬佢地

5g

push!!!!!

好，我又放

飲太多會出事

燒

喺度

突然好迷惘

咬

咬你呀

有第二個包出現左

包包

放屁

why me

好臭

曦

由

飲少咗好多lu

我正派

快啲同佢相認

唔想再諗

精神

開心

唔諗唔諗

菠蘿叉燒包

好耐無食過菠蘿句

兩個都正

我真係有個朋友叫菠蘿包

飲水啊
坐直啊

好慢

抱

點解嘅

抱抱

好似又起了

應該係

無記性係咁

我記得你鍾意烏龍茶所以有排夜瞓

咁你平時花名呢

細個拎住蘋果鳩衝去搭車

抱抱抱

南

又monpo

木

我都係屌

唔洗搵醫生

可唔可以幫用樓主個名作首詩

真係跑好快

油油搵你

都真係亂

喊包依幾日過成點？

有無跌爛個蘋果?

比我咬爛

話說專員都唔見左

佢都要抖下 佢真係可以推好耐

講未

聽到你呼喚我

食雪糕未

食bell

唔俾

唔係原來仲有個蛋卷

好辛

蛋卷啊

留比我

小明

今日無飲

朝早飲好啲

牙包

就係講緊佢

nononono

bellbell

食咗

食完晏飲都good

What

花茶就話啫 一過左晏就驚怕你瞓唔著

圖嘛
好亂

Follow my heart ar

飮咗珍珠奶茶

係咪豬

好事 好過屈

冇珍珠了

懷疑比包飲哂

好似是
驚定先

唔洗懷疑

18 88lu

係的

時間啱啱好 啱啱畫完

熱得

錯的

唉膏膏佢 好撚驚真係陰影

我以為你話佢開新po等緊

建議加入gma聯盟

見到 睇左陣

烏龍茶應該無咁勁

或者與你pop野係合法

Who

咩feel

you

有小小問題： 點樣host一個活動集會。

另外，想問下幾時到多倫多有集會

無失眠就好

我諗首先係組織左一班有差唔多意見嘅先

佢哋今日唔係出面開台咩

冇事

形容唔到

呢個真係唔知

呢排無乜

好複雜？

罰佢遲到叫佢過嚟

咁前排係心情唔好定點

係 唔知想講咩

眼訓了

請教下先

咁睡了

瞓未

都係唔開心先會攣埋一舊 同個人一樣 一唔開心永遠會攣埋

只係諗到好多野

係咪monpo記得我話2點瞓呢

sleep 啦

請教?

有無人突然間有種孤獨感，好想喊？

幾日冇mon咪掛住我

hello

佢開post有好多人些牙

你依排點呀

你好

係咩

都係

有無騎牛

呢首啱feel

好似之前有人播過

居水上所以搭船

由由 我都係

可能不在

10/10

霧入面咁

好得

喊喊

掛住碌電話

唔得喇

已經碌少咗

忙都好d 正正常常咁 一有時間用腦諗野就死

你呢 應該差唔多 驚復發了 唔知係咪琴晚食野亂左少少

星星

唔攰咩 瞓唔到？

好攰 瞓一陣就會喊住醒 寧願唔瞓

一直好鍾意鄭子誠把聲

想聽歌多啲

做咩喊
寵物點了

咁快啲瞓啦

你呢

瞓lu

係 把聲屈機 再搵wait

又話兩點瞓

好呀聽日再講早抖求b

夠鐘了

聽晚再share 我差唔多了

早唞曦曦

聽日再講小年

包 早d瞓

希望你一覺天光

你快啲瞓

好耐冇見

good night 求

u too

good night包包

2日啫

一陣

兩個都係

唔止

唔好喊 以後我多d出現

唔好呃我

蛙

當睇唔到啦

咁勾手指尾

佢朝朝食

周你一樣

負面情緒出現得多咗

正常

太長時間
精神上開始負荷唔到

無知一問？
有咩用？
響應個challenge 支那就會放人？

bat 仔

bread bread!

頂住頂住

爆出嚟 我就會大叫既

就嚟2個月了

唔緊要 keep住做 做咗先有希望

唔係對我地講啊,係對你自己講啊

頂緊....
周圍冇一單係好消息
仆街

我哋只淨下堅持

宵夜未

冇事嘅

食左桃味啫喱

通宵未

有無試過禪修

嚟啦

冇

我準備好

陪你頂

勿喊 唔識氹

一齊研究點開
我已經諗好未來嘅
「有冇人好似我咁 wts等緊一個人在線上」
「人越大 越想要安穩同快樂」
「呢班人真係好有心。。」(rope of hope)
「被送中第⠿⠿日，他們不會是最後一批」
「大海撈針都話可以去個海度撈吓」
「如果返返到去8.23果晚，你知道佢會走，你會唔會比佢走」
「原來已經兩個月」
「有時候真係好想快播人生」

好勁

最鍾意依個
「如果返返到去8.23果晚，你知道佢會走，你會唔會比佢走」

呢個唔係我諗

邊個諗

睇下九狐傳先

聽日你就會知

得4集好彩每集一個鐘

又煲咩劇

諗幾個先

九尾狐傳 泡菜劇

唔洗氹

係咪有idea post名 留名先

呢個會應該會好多人衝入嚟

加油

死人冧樓生cancer劇

要諗吓

好有feel

真..麻麻哋泡劇

呢個暫時幾特別

我屌電話真係要記得較勿擾

笑死 叮

淨係死狐狸

日劇好睇

屌真係好撚on9

我屌

.叮

Boom

夠晒特別

尖叫了

真係嬲撚左.........

屌........

醒左啦開心啦.....

屌7佢未

msg: 我好醉 同fd飲酒

.............

你當年都係咁

又係嗰個？==

所以我mute

唔係hmd 長傾左果個

你果時應該估唔到我會突然醒左覆你

鳩 死𡃁妹

笑左 依度我同你包底

鳩爆

內疚木

我煲劇了88

Clink

我唔飲酒

不得不說 好mk
我碎了

😅

你咪係

我好易碎

都係 上當年碎到打電話

練吓

又幾夾 我上一句真係講緊依單

未飲曬500ml都碎

不過爽 鬧完

佢應該內疚

喊喊唔好喊

搞唔掂 本身諗住share 但飲飲下飲左400左右
跟住碎左 whatsapp 錄音問fd: 可唔可以比我飲多罐

咁撚傷

500ml 咩先
啤酒定烈酒

=v=lll

佢都有新仔了 我都有新女了

🙏🏿

向前行了

唔撚係啤啊

Is

無記錯係水

Ice

真係點都唔好搵舊菜 比啲樽盬

其實真係嬲

真 起碼衫都靚啲

你又冇講清楚

攞苦嚟辛

失策

狐狸生 cancer

有次真係一飲完上到車wing住瞓著左

不過whatsapp果次係麒麟

唔洗清楚🙏🏿

咁你係
冇計 初戀7下7下

狐狸生痔瘡

我努力過

因為我頭先睇睇下電話瞓著左

所以你真係冇錯

笑咗

笑囉（爆笑）

好耐冇聽過

練下酒量

依家講啲人真係唔明

仲笑你打錯字

係要既

感謝花子🙏🏿

間唔中會諗果個我明既

較完繼續瞓

up

真心膠

瞓5到la

悶左

你贏

小意思

Strong

仲唔瞓

在心中

成日搵唔到你

一啲睡意都無

5001囉今晚 我屌你老2

表露出嚟

無睡意

低調嘅

好彩得我地幾個唔係就柒到飛天

墀

明仔仲唔瞓

你就唔撚洗瞓架喇

低調唔到

趕assignment

咁你笑大聲啲

好young差幾多呀

今晚
5001！！！！！！

屌屌屌屌屌屌屌屌

放低部電話
記住教勿擾

屌4點半係度打鼓
收嘴喇

就瞓

太遲了

實唔得

吹多幾句先

狂打

笑

差幾百字進度理想

U sleep?

4點半咪un
剪

呢排忙所以少出現
每日推post都唔係次次join到

有你就得

差唔多 5:30sleep

讀緊咩

陪你打吓

清好波

掌你

咁我530落街

打埋你

咁你瞓啦

做晒自己嘢先

平時就長較勿擾 啲人打都打唔到比我
屌今次破功

晚安打手

U

去買早餐

跟

讀得開唔開心

晨運

幾好最緊要有興趣

唔係呀

係我on9
成日唔記得d人係邊個po
有d難call

幾年級

識唔識到朋友

打你

你都唔差

瞓醒未

我就多數係齊推文宣巴打d post出現

至到幾多點先

我估2

多fd

勿取笑了

530

點解你要返工仲唔瞓

有d名又幾似樣
唔記得有冇call佢

如果一個鐘得
我個名掉轉寫

唔知....

咁你熄機啦，，

推囉

Hihi y dont sleep

叫 油花白

子花

白油花其實幾好聽

你做緊咩

真係嘅
有咩幻想空間

唔好聽

真係好似花既名
白柔花
百柔花

好靚啵

hea

Mk

負評錯

要改名
要改個陽剛d嘅

what

印度神油

nvm

花油伯

U mk

why

Siu u

唔明

笑你

花生油

笑what

幾好

想要咩元素其實

你係咪眼瞓啦

唔係 真係笑你

講笑咋
唔會改名

靜少才

我知吹下水啫

笑囉 笑到好事嚟

爆笑

Hello

Wooohoooo

人生有22了

Woohooo

Wooohooooo

真心膠咗

陽剛氣息重
要有個油字

答案就係花生油

假膠正d

樓主正傻鳩

講真

幾時先好返

成日假膠

你勁真

jm9

諗黎無意思

Jm10

無意義

開心緊既

幸福既

睇嚟係瞓唔到傻左個鼻

油油我又瞓唔著呀

祝福既

光仔

咁

似係慘

慘過比人玩

假膠嘅最高境界
就係連自己都以為係真膠

無分別

瞓啦留番啲精神聽日用

做咩又瞓唔着

花生油高招

飲醉自己

冇原因哋瞓唔著
點算呀聽朝仲要返工

Wuu

Call me個英文名

yuu

Yuu

：我碎左xd

真係死咗狐狸

你慢咗

喂你兩個夾左

點的

未碎得晒

是但啦

Penis oil

啱啱睇完 未死半死

唔好笑

身體唔好就咪酒了

好唔好都唔走

你係

真係好柒

叫返我中文名

勁陽剛

柴油

之前見佢ig po左跟住同佢講身體唔好咪飲喇 但果時佢應該po比佢新女睇

石油

慘
好彩我del左

入幾多

真係講完都覺得自己柒

自油

I know that feel

我睇佢同佢新幾時散

自由好聽

唔入

可能白頭到老呢

自游好聽

原來你係絲

五大訴求~ 缺一不可~

過主

唔會

我都想seesee

即係仔

光復香港 時代革命

咁龜頭到老囉

fit

向前行

唔喎

做咩亂入

不動盪

真係唔知 不過我覺得你果個係進步左

Hi 絲打

無啊

清

Y

咪又係溝唔到女

人哋唱緊歌你就喺度嗌口號
罰你上youtube聽自游一百次

堅守

等睇我幾時俾人拉

唔係唔洗驚

心裏信念 無法孤寒

唔會好似以前咁廢

護航

乜撚呀

哪種釋放

唉 犧牲了我

清我扮左睇唔到

頂住

正仔

其實可以咁講

不過我都想知我果初果個有仔未

廢柴嚟架炸

冇驚 緊張啫

我係s遮 唔係清

不過我都講左句好hurt嘅

都仲可以起到火

油巴發情期

唔錯喎

唔洗緊張我同樓主一樣的

都係gay

依個時候鬥傷都冇咩22了
反正都好傷

一樣咁基.......爾？

S遮

咪成日話一樣 你時男時女 鳩

又唔好咁講

放心哂

我叫佢想改嘅 對下一個好啲 我玩唔起了

有時真係順口

睇得好透

起緊火就玩完 講定再見

當佢人妖得

花仔

你咁講？？

講真既

陽光啲

叫我廢仔

自己留意返啦 唔想講

依個就不了

Yes

係小鳩

咁真係傷

玩不起 放過我啦

希仔

早晨

如果你搵到個更好同你更夾既人 你可以放心去拍拖

你真係唔洗瞓

夜晚啦就6點

等埋你先瞓

外國師兄

咁你唔好比我知你瞓

我都想

6點先瞓

所以搵到了

幾點醒

然後又失去

守護中

捱過漫長的黑夜

11點幾

但人地唔要

都差唔多 530都差唔多開始光

真係早

沖開心扉

追返

唔洗瞓

肥叉記得一陣唔好飲齋啡了

追空氣

都算推得幾快

多謝我

學我我追返條女

唔早啦

要

真心早

算早

5個鐘

訓

醒

靜音 勿擾 nice

bye

醒目

你瞓先

有時瞓到12點囉

咁咪6個鐘

數學之鬼

九點幾先叫早

眼瞓咪瞓

OK啦

溝女之鬼

Bye bye

我3，4點

比啲鼓勵

Me 數學5精精

我信

中文攞1

算係咁

好想瞓咁耐
好耐都冇瞓超過八個鐘

開始頭痛

因為你有野做

Wuuu

咁英文呢

Wuuuuu

Yohooo

瞓

1or2

Yooohoooo

依家一齊瞓

該死 唔瞓

等埋頭痛個個

Ching

5starstar

Okok

全部科加埋有啊

乜

有星

真係唔係咁易

唔洗等喇 你眼瞓你瞓先

點跟呀

望下個天

你好勁

好多粒呀 個天

sor囉

望你

咁好 我個邊好少

閃到

靚

你好靚

下次熄機瞓

真係鳩

師傅

我就係做咩都做唔好既死廢青

希哥

我連做好廢青都做唔好

Same

我瞓啦

食到似

唔辛lu

推下

去唔到既香港或者美國朋友請睇直播

早
請問....RT 未??簽晒聯署未?? 有冇share埋俾frd呢?

點會冇

請繼續關注同follow樓主

各位唔好放棄，有的野係明知沒有多大希望，都要做落去，因為

不是有希望才抗爭，是有抗爭才有希望

入左一陣 頂唔住

堅持

堅持係需要好大勇氣

喵...早

王子早

包

餐包早

早....蛙

食完啦

牙be 早
放假咁早起身

由由 早

今日有冇食早餐

屌 最近靜到。。。。

真係要日日提

今晚研究吓